【求確認】受傷義士情況如何？

有三名嚴重受傷義士(頭部中彈，港台司機，口鼻出血)嘅確實消息未？
之前有醫療人員傳頭部中彈義士已經...
係真定假？

推

我相信大家都好想知佢地情況點
推到前線醫護巴打爆料

agger

擔心

下唔係入院咩

入院都有好多唔同情況嘅

仲有個吐血嘅有冇情況，我知教師安全

吐血位義士無曬消息